hktv 有咩野係抵買

好耐無買，係咁易望下，好似普遍都比街貴dd

除左想試下隻醉名廚牛肉面，無咩想買

買$800真係好難

點解要買$800? 依家變返正常啦

唔係$800先免費送咩
唔夠要比$80運費

呀 原來vip先$350 免運費

400 係咪好耐之前了

agger
donki > hktvmall

要買$800